警方幾時拘捕幻彩詠香江負責人

大大碌鐳射槍晚晚都係維港射

幻彩詠香江（英語：A Symphony of Lights）是香港結合探射燈、雷射、LED燈等燈光效果的音樂匯演，由維多利亞港兩岸合共47座大廈摩天大樓及地標合作舉行，是香港旅遊事務署於2004年1月1日起的宣傳香港旅遊項目，歷來耗資4,400萬港元，吸引了逾400萬名旅客及市民欣賞。2005年11月21日，幻彩詠香江正式獲列入《金氏世界紀錄大全》，成為全球最大型燈光音樂匯演[1]。

香港旅遊事務署,拉得

死黑警

旅發局主席都需要出嚟交代，點解破壞香港印象，令遊客身陷險境

推